布林肯稱需重新審視前任政府對中國實施的懲罰性關稅

美國國務卿布林肯說見到香港人，捍衛他們認為應獲保障的權利，假如他們是中國當局鎮壓行動的受害者，美國必須做一些事情，為他們提供避風港。

布林肯接受傳媒訪問闡述外交政策，期間提到香港。他批評中國政府破壞對香港的承諾，形容做法過份。布林肯亦提到美中貿易糾紛，指現屆政府將檢視前總統特朗普政府，對中國進口貨品實施的關稅措施，是否對美國的傷害大於對中國。

他說中國為美國帶來的挑戰，除了涉及中方的新興實力，亦牽涉美方自身一些問題，當美國退出部分國際組織，中國便會填補當中角色。他相信透過重新參與全球事務，並與有關組織合作，美國將會增強抗衡中國的力量。

在北京，外交部發言人早前重申，任何勢力、任何情況都動搖不了中國政府維護國家主權安全、維護香港繁榮穩定、反對外部干預的決心和意志。

loop緊以前套路

接收你政治犯同時養肥共產黨

奧巴馬時代罰中共啲關稅不痛不癢
侵侵嗰啲甘好多

嚟啦嚟啦，露出真面目啦